[androidjj插沙] 一開WhatsApp就彈app

有冇android嘅巴打試過一打開whatsapp個主介面就會即刻彈個stop working出黎
已經試過del app reinstall 又試過裝舊version嘅whatsapp都係唔得
但係如果經notification或者widget直接入chat嘅話又冇問題

help
唔知關唔關早幾日個WhatsApp update事
一起身就發覺開唔到

除左楊明仲有呢班藝人唔好漏左佢地！

你咩機又唔講
Android version又唔講
WhatsApp version又唔講
點幫呀

Android 係咁. 轉 iPhone

你都幫唔到架喇，扮勁

唔肯講，一定係支為，支米嗰啲支國機啦

用緊pixel 4 Android 10